yuu enjoy信用卡 申請幾耐批

....

即批
垃圾卡無人要唔洗排隊

我上個月申請咗 好似都唔批

你張卡有結果未啊

唔批

咁垃圾既卡都會唔批

我都係唔批 你有冇收到email sms或者電話話唔批啊

有 拒絕信

你信貸報告差????

我係啱啱出黎返工 信貸應該唔高 手上一張信用卡都冇

我都係一張都無 係咪資料分開交

啲師奶都批爆既卡

係咯 反而我地d後生仔唔批 有工開都唔批

恒生自己無啦啦寄張卡比我 可唔可以唔啟用？想用返黑色嗰張

係咪恆生要新派卡比舊客所以先批少d新客
btw,我諗住一直用張舊卡，唔理張新卡，等到舊卡到期先算

舊卡會過期？可以用到幾時

張張信用卡都有到期日，要睇下你果張係幾時